下一round係勇武

但最好可以等一兩個星期
第一係俾合理時間政府同中共回應，呢度可能講緊係三四日
第二係俾時間社會人士作回應，例如商會，李嘉誠等等，呢度可能又要三四日
理論上，呢個weekend無放tg, 已經可以符合政府"當一切平靜之後" 嘅要求，政府係需要作出下一步回應
政府會想盡快再放催淚彈，甚至武警老解，咁就可以再次完全唔回應
下一次勇武進場，最好係大約個半至兩星期之後。以上只係我小小意見，俾大家參考

林鄭，如果真係想向中央辭職嘅話，好好把握今次嘅機會喇

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

無分勇武同和理 都係抗爭者 成日話勇武上埸姐係有吉屎既人去前線和理就係屋企呀 穫穫都係人少又比人拉 點解唔一齊企晒出黎抗爭

9月初美國人權法案

你講得啱，只不過現實上，完全和理非嘅活動，係會多好多人出到嚟，例如老人同帶小朋友果啲

推

抗爭帶老人小朋友做乜家年華呀 唔洗搞咁多次架 香港人唔係好明自己想點 出黎轉個圈叫下口號就得 依家個7百幾比捕既人算點 係唔係要認真做乜D野先

和理非係晒冷，係宣示民意，當然係越多人越好。勇武係要迫使對方犯錯，從而喪失民意。某程度上，在同一個活動做晒兩樣嘢係有困難

8月25勇武吉日

set deadline 呢？

大家忍耐一下先

點勇武法？

包圍狗屋/政總俾狗拉？

等美國出左招 中國無回應先升級都未遲

大家抖下啦好無 後生仔個暑假得返個零禮拜

比佢地開開心心過埋佢

先定死線

睇下大家意思啦，我意思都只係唔使咁快

我都覺唔使咁急
和理非一排，俾輿論壓力先
之前班街坊食哂tg
而家要俾到人睇沒有警察沒有暴力
唔係一次就説服到人
雖然818勁和平
政府藍絲都會搵位鬧
但理據好弱囉
我唔反對勇武
但一急就好容易俾對家食返個勢
只要香港人團結
真係奈我哋唔何